邊隻p社遊戲可以有今年世界背景？

未玩過, 但想玩現今世界局勢

裝時有定要另外dl